{"program" : [{"autor_portada": "Jorge Colombo\u2019", "nombre_portada": " \u201cFerried Across\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-01-08", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly interviews the artist Jorge Colombo about \u201cFerried Across,\u201d his illustration for the January 8, 2018, issue of the magazine.", "id": "5a3a8a723207c738ad7897d6", "keywords": "Cover Story,Ferries,Boats,Jorge Colombo,Illustration", "news_keywords": "Cover Story,Ferries,Boats,Jorge Colombo,Illustration", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5a3a8e375a7eec1ed861db94/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-colombo-ferry.jpg"}, {"autor_portada": "Mark Ulriksen\u2019", "nombre_portada": " \u201cIn Creative Battle\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-01-15", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "The San Francisco-based artist Mark Ulriksen discusses the inspiration for \u201cIn Creative Battle,\u201d his cover for this week\u2019s issue of The New Yorker.", "id": "5a4e97bfa88f3d2b16b5d135", "keywords": "Cover Story,Martin Luther King, Jr.,Civil Rights,Colin Kaepernick,Michael Bennett,Black Lives Matter,Racial Profiling,Racial Discrimination", "news_keywords": "Cover Story,Martin Luther King, Jr.,Civil Rights,Colin Kaepernick,Michael Bennett,Black Lives Matter,Racial Profiling,Racial Discrimination", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5a4e9836bf43c21806ed2ae0/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-ulriksen-MLK.jpg"}, {"autor_portada": "Cover Story: Anthony Russo\u2019", "nombre_portada": " \u201cIn the Hole\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-01-22", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly writes about Anthony Russo\u2019s illustration for the cover of the January 22, 2018, issue of The New Yorker, which references Donald Trump\u2019s comment about \u201cshithole countries.\u201d", "id": "5a58ed31b3edda3ce3f2ec9f", "keywords": "Cover Story,Illustration,Donald Trump,Anthony Russo", "news_keywords": "Cover Story,Illustration,Donald Trump,Anthony Russo", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5a5904eabf9e195170d2d294/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-Russo-Hole.jpg"}, {"autor_portada": "Roz Chast\u2019", "nombre_portada": " \u201cCruellest Month\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-01-29", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks with the cartoonist Roz Chast about her inspiration for this week\u2019s cover of The New Yorker.", "id": "5a57da2b7566ce0ab536cf99", "keywords": "Cover Story,Cartoons,Winter,SeasonalAffective Disorder,Advent Calendars", "news_keywords": "Cover Story,Cartoons,Winter,SeasonalAffective Disorder,Advent Calendars", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5a6125b38bcd0613d5da6875/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-chast-january.jpg"}, {"autor_portada": "Cover Story: Mark Ulriksen\u2019", "nombre_portada": " \u201cFigured Skaters\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-02-05", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly interviews the artist Mark Ulriksen about \u201cFigured Skaters,\u201d his illustration for the cover of the February 5, 2018, issue of The New Yorker.", "id": "5a6a5541cec5577d9cbae349", "keywords": "Illustration,Cover Story,Mark Ulriksen,Ice Skating,Figure Skating", "news_keywords": "Illustration,Cover Story,Mark Ulriksen,Ice Skating,Figure Skating", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5a6a55d382d8390aaa1e8e59/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-ulriksen-skating.jpg"}, {"autor_portada": "Cover Story: Malika Favre\u2019", "nombre_portada": " \u201cThe Butterfly Effect\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-02-12", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly interviews Malika Favre about \u201cThe Butterfly Effect,\u201d her illustration for the cover of the February 12, 2018, Anniversary Issue of The New Yorker.", "id": "5a74a7d05e66dc1e5889dd3e", "keywords": "Malika Favre,Cover Story,Illustration,Eustace Tilley,Rea Irvin", "news_keywords": "Malika Favre,Cover Story,Illustration,Eustace Tilley,Rea Irvin", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5a74b9f8dc5fb8406999f9c1/16:9/w_1000,c_limit/cover_180212_thumb_web.gif"}, {}, {"autor_portada": "Mark Ulriksen\u2019", "nombre_portada": " \u201cSlippery Slopes\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-02-26", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "The artist Mark Ulriksen discusses \u201cSlippery Slopes,\u201d his cover for this week\u2019s issue of the New Yorker.", "id": "5a85ad589b296425eaeb082d", "keywords": "Cover Story,Winter Olympics,Mark Ulriksen", "news_keywords": "Cover Story,Winter Olympics,Mark Ulriksen", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5a85af8c56b75c08a3e5b8c4/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-Ulriksen-Olympics.jpg"}, {"autor_portada": "Chris Ware\u2019", "nombre_portada": " \u201cGolden Opportunity\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-03-05", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "The artist Chris Ware discusses his cover for the latest issue of The New Yorker, a visual nod to the Oscars, sexual misconduct in Hollywood, and the #MeToo movement.", "id": "5a902ba1e7e2e607221f6d53", "keywords": "Cover Story,Covers,Hollywood,Oscars,#MeToo,MeToo", "news_keywords": "Cover Story,Covers,Hollywood,Oscars,#MeToo,MeToo", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5a902ee6b224117c02f5021a/16:9/w_1000,c_limit/ware_Oscars_022318.jpg"}, {"autor_portada": "Jenny Kroik\u2019", "nombre_portada": " \u201cNext Stop: Spring\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-03-12", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly speaks to the artist Jenny Kroik about her inspirations for this week\u2019s cover of The New Yorker.", "id": "5a999344dd72aa7b5e3f0be8", "keywords": "Cover Story,Subway", "news_keywords": "Cover Story,Subway", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5a9994483d9089123c9fe007/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-Kroik-Subway.jpg"}, {"autor_portada": "Maira Kalman\u2019", "nombre_portada": " \u201cIn Full Bloom\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-03-19", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks to Maira Kalman about the artist\u2019s fashion-themed cover design for the latest issue of the magazine.", "id": "5aa0650707cc7e2d2917b73e", "keywords": "Covers,Spring", "news_keywords": "Covers,Spring", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5aa06635af1beb257255027e/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-Kalman_Hat.jpg"}, {"autor_portada": "Barry Blitt\u2019", "nombre_portada": " \u201cExposed\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-03-26", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks to Barry Blitt about \u201cExposed,\u201d his cover for next week\u2019s issue of the magazine.", "id": "5aaa86dc48e2be0e418c15c8", "keywords": "Cover Story,Barry Blitt,Donald Trump,Satire", "news_keywords": "Cover Story,Barry Blitt,Donald Trump,Satire", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5aaaffd948e2be0e418c16c3/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-Blitt-Trump.jpg"}, {"autor_portada": "Inside Christoph Niemann\u2019", "nombre_portada": " \u201cTrompe-l'Oeil\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-04-02", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Niemann discusses his cover for this week\u2019s issue of the magazine, and his work on adding movement to still images.", "id": "5ab125b148e2be0e418c1b54", "keywords": "_page_numbers:undefined,_xmlfilename:180402co_cover,_stackname:0000_cover_180402", "news_keywords": "_page_numbers:undefined,_xmlfilename:180402co_cover,_stackname:0000_cover_180402", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5ab54ee11822ef0841be402c/16:9/w_1000,c_limit/cover_180402_webbox.gif"}, {"autor_portada": "Bruce McCall\u2019", "nombre_portada": " \u201cGluten-Free Gluten\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-04-09", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks to Bruce McCall about his illustration for this week\u2019s cover of the magazine.", "id": "5abd4df2d8f8940d4dfca49d", "keywords": "_page_numbers:undefined,_xmlfilename:180409co_cover,_stackname:0000_cover_180409", "news_keywords": "_page_numbers:undefined,_xmlfilename:180409co_cover,_stackname:0000_cover_180409", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5abe763e500df139afd84d2b/16:9/w_1000,c_limit/_CoverStory-web_box_McCall_Kale.jpg"}, {"autor_portada": "Tom Gauld\u2019", "nombre_portada": " \u201cSoundtrack to Spring\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-04-16", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "\u201cI wanted this image to be about some of the nicer sounds you hear, especially in the springtime,\u201d the artist says, about his cover for this week\u2019s magazine.", "id": "5ac6762ea8f5a76c963ad086", "keywords": "_page_numbers:undefined,_xmlfilename:180416co_cover,_stackname:0000_cover_180416,_override_body", "news_keywords": "_page_numbers:undefined,_xmlfilename:180416co_cover,_stackname:0000_cover_180416,_override_body", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5ac7f9c37f1d076496555ab8/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_Gauld-Music.jpg"}, {"autor_portada": "David Hockney\u2019", "nombre_portada": " \u201cThe Road\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-04-23", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly interviews David Hockney about \u201cThe Road,\u201d his illustration for the April 23, 2018, issue of The New Yorker.", "id": "5accde43a2048e6cb0f15234", "keywords": "_page_numbers:undefined,_xmlfilename:180423co_cover,Cover Story,Illustration,David Hockney,Art,_stackname:0000_cover_180423", "news_keywords": "_page_numbers:undefined,_xmlfilename:180423co_cover,Cover Story,Illustration,David Hockney,Art,_stackname:0000_cover_180423", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5ad0fa46cd7220727ab34487/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_hockney-travel.jpg"}, {"autor_portada": "Kadir Nelson\u2019", "nombre_portada": " \u201cStickball Alley\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-04-30", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "The artist discusses his latest cover for the magazine, which captures the thrill and tension of a pickup game.", "id": "5ad75c06945ad67dd1833d1c", "keywords": "_page_numbers:undefined,_xmlfilename:180430co_cover,_stackname:0000_cover_180430", "news_keywords": "_page_numbers:undefined,_xmlfilename:180430co_cover,_stackname:0000_cover_180430", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5ada5f6769811d0207f59fb9/16:9/w_1000,c_limit/kadir_baseball_promo.jpg"}, {"autor_portada": "J. J. Semp\u00e9\u2019", "nombre_portada": " \u201cBiking in the Rain\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-05-07", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks to the artist J. J. Semp\u00e9 about his inspiration for \u201cBiking in the Rain,\u201d his cover for this week\u2019s issue of The New Yorker.", "id": "5ae339968663d3237ece64f1", "keywords": "Cover Story,Jean-Jacques Semp\u00e9,_sensitivecontent", "news_keywords": "Cover Story,Jean-Jacques Semp\u00e9,_sensitivecontent", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5ae37f0b25e5f9763807d8c6/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_sempe-rainy-day.jpg"}, {"autor_portada": "Joost Swarte\u2019", "nombre_portada": " \u201cSmart Design\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-05-14", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly interviews Joost Swarte about the inspiration behind his cover for the May 14, 2018, issue of The New Yorker.", "id": "5aea260b404f9b3b4fa65f4f", "keywords": "Cover Story,_sensitivecontent,Joost Swarte", "news_keywords": "Cover Story,_sensitivecontent,Joost Swarte", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5aeb959b1032123fd8796907/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_swarte_innovators.jpg"}, {"autor_portada": "John Cuneo\u2019", "nombre_portada": " \u201cThe Swamp\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-05-21", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly interviews John Cuneo about the inspiration behind his cover for the May 21, 2018, issue of The New Yorker.", "id": "5af327f6407a0c3ae95c187e", "keywords": "Cover Story,_sensitivecontent,John Cuneo,Donald Trump", "news_keywords": "Cover Story,_sensitivecontent,John Cuneo,Donald Trump", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5af5ff0a1adcad2ce9e587d7/16:9/w_1000,c_limit/cuneo_swamp_promo.jpg"}, {"autor_portada": "Gayle Kabaker\u2019", "nombre_portada": " \u201cJump!\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-05-28", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks to Gayle Kabaker, the artist behind this week\u2019s cover, about her love of nature, pools, and summertime.", "id": "5afc975a371770228fe7e7a5", "keywords": "Cover Story,Artists", "news_keywords": "Cover Story,Artists", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5afd979e577f6a3b05008b0f/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_kabaker_jumping.jpg"}, {"autor_portada": "Loveis Wise\u2019", "nombre_portada": " \u201cNurture\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-06-04", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks to the artist Loveis Wise about \u201cNurture,\u201d her cover for this year\u2019s Fiction Issue.", "id": "5b030262816ea85ac118d815", "keywords": "Art,Illustration", "news_keywords": "Art,Illustration", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b06db3af5504d1d840ef5eb/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_loveis-fiction.jpg"}, {}, {"autor_portada": "Christoph Niemann\u2019", "nombre_portada": " \u201cFather\u2019s Day Off\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-06-18", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks to Christoph Niemann, a frequent contributor to The New Yorker and the artist behind the cover of this week\u2019s issue, about his art and his relationship to fatherhood.", "id": "5b16a772aff1474c3e035ab2", "keywords": "Cover Story,Artists,Illustration,Fatherhood", "news_keywords": "Cover Story,Artists,Illustration,Fatherhood", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b197c190a4f5b3d664920e6/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_niemann_father's_day.jpg"}, {"autor_portada": "Harry Bliss\u2019", "nombre_portada": " \u201cCity Living\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-06-25", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks to the illustrator Harry Bliss about \u201cCity Living,\u201d his cover for the June 25, 2018, issue of The New Yorker.", "id": "5b22a81140328426ed9a87cf", "keywords": "Illustration,The New Yorker", "news_keywords": "Illustration,The New Yorker", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b23cf47fc570c2491d0b757/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_bliss_balcony.jpg"}, {"autor_portada": "Barry Blitt\u2018", "nombre_portada": " \u201cYearning to Breathe Free\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-07-02", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks to the artist Barry Blitt about \u201cYearning to Breathe Free,\u201d his cover for next week\u2018s issue of the magazine.", "id": "5b2bab61efbafb29b90884ff", "keywords": "Illustration,Art", "news_keywords": "Illustration,Art", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b2be0508bd74d505319a68e/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_blitt_liberty_kids.jpg"}, {"autor_portada": "Mark Ulriksen\u2019", "nombre_portada": " \u201cDowntime\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-07-09", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks to the artist Mark Ulriksen about this cover for this week\u2019s issue of The New Yorker.", "id": "5b310cd787016730a4fd11e5", "keywords": "Illustration,Art,Dogs", "news_keywords": "Illustration,Art,Dogs", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b33f15fbb8c9728e3407f09/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_Ulriksen_Pool_Dog.jpg"}, {}, {"autor_portada": "Kadir Nelson\u2019", "nombre_portada": " \u201cSummertime City\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-07-23", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks to the artist Kadir Nelson about this cover for this week\u2019s issue of The New Yorker.", "id": "5b46311fda42df0b56098197", "keywords": "Kadir Nelson,Summer,Brooklyn,New York City,Illustration", "news_keywords": "Kadir Nelson,Summer,Brooklyn,New York City,Illustration", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b48cbedd36f4030b89dbfbb/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_kadir_hydrant.jpg"}, {"autor_portada": "Barry Blitt\u2019", "nombre_portada": " \u201cThumbs-Up\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-07-30", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly interviews Barry Blitt, the artist who drew the cover for this week\u2019s issue that recalls how Donald Trump announced his Presidential candidacy\u2014descending an escalator at Trump Tower.", "id": "5b4f71c112d15d2c9b41e23d", "keywords": "Donald Trump,Trump Tower,Cover Story,Cartoons", "news_keywords": "Donald Trump,Trump Tower,Cover Story,Cartoons", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b4fe347808c6f2c4030c230/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_blitt_escalator.jpg"}, {"autor_portada": "Tom Gauld\u2019", "nombre_portada": " \u201cOn The Beach\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-08-06", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly interviews Tom Gauld, the artist behind the cover for this week\u2019s issue, which depicts New Yorkers enjoying a day at the beach.", "id": "5b5a1053b264b9516fea5398", "keywords": "Cover Story,Cartoons,Summer,Beach,Illustration", "news_keywords": "Cover Story,Cartoons,Summer,Beach,Illustration", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b5a2251f1fa587e27c860a4/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_gauld_beach.jpg"}, {}, {"autor_portada": "Cover Story: R. Kikuo Johnson\u2019", "nombre_portada": " \u201cSafe Travels\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-08-20", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly interviews the artist R. Kikuo Johnson about his illustration for the cover of the August 20, 2018, issue of The New Yorker.", "id": "5b6c5772775b930b6f24942e", "keywords": "Art,Illustration,Cover Story,R. Kikuo Johnson", "news_keywords": "Art,Illustration,Cover Story,R. Kikuo Johnson", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b6c8f835154760b9e6ca31b/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_kikuo_vacation.jpg"}, {"autor_portada": "\u201cThe Queen of Soul\u201d (After Charles White\u2019", "nombre_portada": " \u201cFolksinger\u201d), by Kadir Nelson", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-08-27", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly and the artist Kadir Nelson discuss Nelson\u2019s latest cover for The New Yorker, which honors the Queen of Soul, Aretha Franklin, who died Thursday.", "id": "5b75c5d5c26be67336c118fc", "keywords": "Aretha Franklin", "news_keywords": "Aretha Franklin", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b7614b102746153016f95a7/16:9/w_1000,c_limit/cover-PROMO-nelson_franklin.jpg"}, {"autor_portada": "Barry Blitt\u2019", "nombre_portada": " \u201cClosing In\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-09-03", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "\u201dClosing In,\u201c the artist Barry Blitt\u2019s cover for next week\u2019s issue of the magazine, depicts an especially dark moment for the White House.", "id": "5b7ebbbe02746153016f9d9d", "keywords": "Barry Blitt,Michael Cohen,Paul Manafort", "news_keywords": "Barry Blitt,Michael Cohen,Paul Manafort", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b7f72f067b29c0d70eadd02/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_blitt_trump_hound.jpg"}, {"autor_portada": "Kadir Nelson\u2019", "nombre_portada": " \u201cSavoring Summer\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-09-10", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "The artist\u2019s latest cover, for the Fall Style Issue, symbolizes the end of summer.", "id": "5b880095fbba100988173c86", "keywords": "Cover Story,Summer,Central Park", "news_keywords": "Cover Story,Summer,Central Park", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b8836dec378eb61b86036df/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_kadir_STYLE.jpg"}, {"autor_portada": "Chris Ware\u2019", "nombre_portada": " \u201cLooking Up\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-09-17", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "The artist\u2019s new cover narratively extends his first back-to-school cover image, from 2012.", "id": "5b92b1172baa30258f02e8c1", "keywords": "Cover Story,Back to School,Parenting", "news_keywords": "Cover Story,Back to School,Parenting", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b92c2bfa106572b79fb2eaa/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_ware_back_to_school.jpg"}, {"autor_portada": "Adrian Tomine\u2019", "nombre_portada": " \u201cFourth Wall\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-09-24", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly interviews Adrian Tomine about his cover for this week\u2019s issue of the magazine.", "id": "5b9bbeb19ee0944287bc7af2", "keywords": "Cover Story,Adrian Tomine,Illustration", "news_keywords": "Cover Story,Adrian Tomine,Illustration", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5b9bda89b392fa3f2684247d/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_tomine_entertainmentl.jpg"}, {"autor_portada": "Marcellus Hall\u2019", "nombre_portada": " \u201cLower East Side\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-10-01", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Fran\u00e7oise Mouly talks to the artist Marcellus Hall about \u201cLower East Side,\u201d his cover for this week\u2019s issue of The New Yorker.", "id": "5ba51e836fe57d2c6871330e", "keywords": "Illustration,Art,New York City,Lower East Side", "news_keywords": "Illustration,Art,New York City,Lower East Side", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5ba53f1d38fffa7aecaaa8cb/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_hall_neighborhood.jpg"}, {"autor_portada": "Cover Story: Ana Juan\u2019", "nombre_portada": " \u201cUnheard\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-10-08", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "The artist talks about her latest cover for the magazine, which was inspired by the Senate testimony of Christine Blasey Ford.", "id": "5bad418a72b4842cd2181b5b", "keywords": "Illustration,Christine Blasey Ford,Brett Kavanaugh", "news_keywords": "Illustration,Christine Blasey Ford,Brett Kavanaugh", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5bae7beb8688f82d6d6671c4/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_juan_red_hand.jpg"}, {"autor_portada": "J. J. Semp\u00e9\u2019", "nombre_portada": " \u201cReading Group\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-10-15", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "\u201cI find youth attractive for its innocence and na\u00efvet\u00e9,\u201d the artist says, of this week\u2019s cover. \u201cI miss the eagerness for discovery, the belief that things could get better.\u201d", "id": "5bb4e229a0e9cf2d72773497", "keywords": "Cover Story,J. J. Semp\u00e9,Youth,Illustration,Art", "news_keywords": "Cover Story,J. J. Semp\u00e9,Youth,Illustration,Art", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5bb7889f742f932cbcb7a078/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_sempe_books.jpg"}, {"autor_portada": "Cover Story: Richard McGuire\u2019", "nombre_portada": " \u201cFat Cats\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-10-22", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "For the Money Issue, the robber barons of the late nineteenth and early twentieth centuries get a modern update, with an especial nod to Thomas Nast\u2019s caricature of Boss Tweed.", "id": "5bbf793825cbcf2d7f5b7647", "keywords": "Art,Richard McGuire,Money,Boss Tweed,Cover Story", "news_keywords": "Art,Richard McGuire,Money,Boss Tweed,Cover Story", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5bbf92eced07d32d421c9b6b/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_mcguire_money.jpg"}, {"autor_portada": "Jenny Kroik\u2019", "nombre_portada": " \u201cArthur Avenue\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-10-29", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "For the artist\u2019s latest, she takes us to a pastry shop on Arthur Avenue, in the Bronx. \u201cAs I ate, I was already sketching out the painting in my mind.\u201d", "id": "5bc89ae63e37522d585aa13d", "keywords": "Art,The Bronx,Jenny Kroik,Illustration,Bakeries", "news_keywords": "Art,The Bronx,Jenny Kroik,Illustration,Bakeries", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5bc8f6502c734e2cee06b710/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_kroik_bakery.jpg"}, {"autor_portada": "Mark Ulriksen\u2019", "nombre_portada": " \u201cBoo!\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-11-05", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "For his latest cover, the artist discusses his Halloween traditions and the horror imagery that has influenced his work.", "id": "5bd228c41c618f2c4208dfa0", "keywords": "Art,Halloween,Illustration,San Francisco", "news_keywords": "Art,Halloween,Illustration,San Francisco", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5bd24f9d67790b40d02481f9/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_ulriksen_halloween.jpg"}, {"autor_portada": "Eric Drooker\u2019", "nombre_portada": " \u201cCentral Park Row\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-11-12", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "Many of Drooker\u2019s images riff on life in New York, and we recently sat down with the artist to talk about autumn in the city.", "id": "5bdc8c38f32ff4223a9cffaa", "keywords": "Cover Story,Art,Illustration,Central Park,Eric Drooker,Autumn (Fall)", "news_keywords": "Cover Story,Art,Illustration,Central Park,Eric Drooker,Autumn (Fall)", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5bdcb6591982473cfaec76cc/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_drooker_autumn.jpg"}, {"autor_portada": "Cover Story: Barry Blitt\u2019", "nombre_portada": " \u201cWelcome to Congress\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-11-19", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "\u201cIn all the rancor and madness of the past few weeks (hell, the past few years), it appears we\u2019ve just lived through a nice moment,\u201d the artist says, of the fresh faces that inspired his cover for the November 19th issue.", "id": "5be5ae5febe7390481a5cd0c", "keywords": "Cover Story,Midterms 2018,Women,Cultural Diversity", "news_keywords": "Cover Story,Midterms 2018,Women,Cultural Diversity", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5be5d18211b5013a032a37bc/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_blitt_congress.jpg"}, {"autor_portada": "Roz Chast\u2019", "nombre_portada": " \u201cThankfulness\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-11-26", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "The cover image is classic Chast, drawing both on home life and the objects that permeate it.", "id": "5bedb438fce2377204b4f53e", "keywords": "Cover Story,Thanksgiving,Technology", "news_keywords": "Cover Story,Thanksgiving,Technology", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5beef310a5538e26ae64f2be/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_chast_thanksgiving.jpg"}, {"autor_portada": "Mat\u00edas Santoyo\u2019", "nombre_portada": " \u201cNew York Lights Up\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-12-03", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "For the Archive Issue, we have, for the first time, reprinted a cover: a lively and loving portrayal of New York City traffic.", "id": "5bf5cc60a3db312c426425ab", "keywords": "Cover Story", "news_keywords": "Cover Story", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5bf5cc8b975e74178e5a982f/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_santoyo_web.jpg"}, {"autor_portada": "Edward Gorey\u2019", "nombre_portada": " \u201cCat Fancy\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-12-10", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "The cover for the December 10, 2018, issue of the magazine was submitted by the artist more than twenty-five years ago.", "id": "5c018085511c14541782742e", "keywords": "Edward Gorey,Art,Illustration", "news_keywords": "Edward Gorey,Art,Illustration", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5c019ffd7d62642cd40a6b2d/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-gorey_cat.jpg"}, {"autor_portada": "John Cuneo\u2019", "nombre_portada": " \u201cSanta\u2019s Little Helpers\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-12-17", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "The artist discusses the inspiration behind his cover for the December 17, 2018, issue of the magazine.", "id": "5c0aa7301e1d6f2d0745d269", "keywords": "Illustration,Christmas,Santa Claus,The New Yorker", "news_keywords": "Illustration,Christmas,Santa Claus,The New Yorker", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5c0ada64c6b2757bf40d0b9e/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_cuneo_web.jpg"}, {"autor_portada": "Cover Story: Barry Blitt\u2019", "nombre_portada": " \u201cElementary\u201d", "url": "https://www.newyorker.com/culture/cover-story/cover-story-2018-12-24", "author_critica": "Fran\u00e7oise Mouly", "description": "In this year\u2019s Power Issue, Barry Blitt nods to Robert Mueller\u2019s ongoing investigation of Russian influence in the 2016 Presidential election.", "id": "5c127979180e7352ae1666cc", "keywords": "Barry Blitt,Cover Story,Robert Mueller,Russia Investigation", "news_keywords": "Barry Blitt,Cover Story,Robert Mueller,Russia Investigation", "image-16-9": "https://media.newyorker.com/photos/5c12c8649f6c733af90adcb3/16:9/w_1000,c_limit/CoverStory-web_box_blitt_mueller.jpg"} ]
}